我係咪一出世就咁弱智

挽留 唔好咁衝動住

睇咗精神科未

hea 下過日晨咪算 咁執著做乜春

再見

請連仔加返句自殺殺

點都唔好去死，一日未死，所有野仲有得翻盤
我唔係講風涼話，我啱啱被宣佈離婚，我仲頂得順
所有野都有生路的

Maybe

傾下計先

何解喊咁多啊，有咩愁煩講岀黎，大家一齊諗下

巴定絲，巴就打個飛機減壓，絲就呢到留tg大把ching幫你

認真 搵個醫生睇下好啲
唔好覺得係自己問題
病嘅野冇人想

有得出國讀書 仲想點 ?

Stay strong
有人一出世就容易唔開心
慢慢調整下價值觀
你煩咩先？

好過好多人啦
喺英國咪行出街中武肺死

個世界咁撚多好野食，起碼快活到經濟蕭條先死啦

自殺有L用咩
自私諗法
你走左成村人每年都心upp

講下咩事先唔係話開解你 但都要知為乜想自殺嘛

好威威呀
哭能左成日
要自殺點會死唔去？
傻鳩Attention seeker

計住自己喊左幾多個鐘 訓左幾多個鐘已經夠攪笑

仲話自己弱智
會唔會侮辱緊弱智同抬高緊自己
我寧願理真弱智都唔會理呢d人

搞到我有啲想幫樓主含簫

咪就係
有得去第二度冇人識你重新開始就好珍惜啦